[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1041)

4733 30-10-2017
00:08 入球大細 星期日 50 李斯特城 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05

屌你老母半2全2

之前有巴打話睇唔到企鵝
要點整呀?

赫根開-1啊

伊巴刷角

咖哩g排飯

洛辛堡你班撚樣

睇到了

半場過後入波機器開動

On9

平手盤平手算啦

平手ok?

買撚左半主 下半場即cup

買左客威左唔夠廿分鐘

幾十蚊都呃 屌佢

基斯迪辛特

利雲特 刷角

奧特

無敵洛辛堡麻煩開-1

買親奧特都奶野

伊巴半7

史特加刷多5角

史特加唔係半2全2咁賤呀

追和啦屌

史特加

平手盤平手

屌又係一買大就停角

走盤頭浸屎

快

Odd cup 埋

其實正定反

真

想要莫迪

2 碼odd 射失,diu 你

奧特真係好野3' 89'

伊巴刷多4角

伊巴咁都反cup到就話你好波啦

係咪我太黑
半場買左史特加同伊巴角大
下半場一角都冇

8C

試下買細 次次見你屌角大都無角

我已經連輸十幾口角大

戒角啦

我屌莫迪

挪超巧難玩

仆街伊巴半7全8

會反

又差一角 屌

角球比狗賭
賭盤都冇咁嬲

Ok

重心一場：
馬拉加［0/+0.5］

睇數據都係訓教算

1:1

Cash

莫迪
達仔角細易到

西雅圖

冇即角,on9到

成晚冇人推po

2.5days b

西雅圖下半場會入一粒 1:0完場

西雅圖入又1:0完姐係own goal？

因為我買左角細

屌那星墨假

仲有30分鐘先完個和波已經得翻1.7，

係時候比一球收工

刷牙先
返黎要見到白帽1-0

買no goal 玩下算

比多角黎

雙數cashedddddddd

屌你買左幾次都轉賠率轉到封埋死狗會

力做和波

本田去墨西哥做咩

奴奴come back

神級明燈

靜到

十月靜到一蚊都乞唔到

又吹

頭10抽1 派我100

Me

烏法好吸引

頭場7.5S

ME

ok

sor

留明等水

推

賭咁細唔似你

般尼有冇同路

瑞超半大2x1

買錯會中

頭場？

俄超有33%開半和

俄超專家

波琴 串 國米 串 找卡數
有無同路🤞🏻🤞🏻

半客99%

白禮頓
史特加
烏法

魯芬

烏法

想要卡山

買少少lo，今日最值得買得 拉斯彭馬斯

烏法[0/+0.5]

人棄我取

卡山

轉左盤😑😑

同路

秒入

0:1

頂實

Fg 易能到😂😂😂

馬蛇

YEAH RUBIN KAZAN GOALL
屌你老母又要叫反杯

下場先

同路呀CHING

但我連輸到HIHI

奴奴

半場反杯

幾時先可以重振波po

0角到完場

烏鴉口

烏法NG

冇角

屌

正

難怪初盤7.5 8.5

goalllll烏法快杯

卡山ng

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

超高水2.5入球大

3.8半大

1：2!!!!!!

拿根亞

想死

烏法刷角入波

今場最多7角
角大可以諗下場

卡山一角不刷

3c

貪心D 追多球烏法

半3全_

刷角

半3全9

4c

半大cashed
8.5b 客盤

唔帶套個半和

應該要派

Ufa要反cup

支持

奴隸

奴奴貪心刷數據

呢排奴奴量小左 點知更加燈左

lm....

差啲15.5

咩色係卡山

卡山著左火

Ok當輸0:3

唔講唔刷

5c

魯賓

隔離b哥個po 個個好似買細咁 係咁燈角大

係時候分勝負

魯賓準備入

D角停經咁停

烏法係時候cup7佢

角大要針了

角大黨可以入定錢
狗會初盤已經有啟示

agger 最多7角 有睇開外圍盤?

bet365

Jump

0450 30-10-2017
21:48 讓球 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $2040

$2,040.00
0453 30-10-2017
23:36 主客和 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
客 @ 6.20 $400

$400.00

小心小心
俄假呢家姐

不敗之地

半4全5

魯賓卡山

無時間喇

咪算lo

ufa 絕殺

打和打和

GOAL!!!!!!!!!!!!!

我望球探

Goalllllll ufa

跳落大峽谷

高手平手冇買
買左平半

0450 30-10-2017
21:48 讓球 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $2040

$2,040.00
0453 30-10-2017
23:36 主客和 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
客 @ 6.20 $400

$400.00

糕ufa cup得好呀

如果馬會初盤開低BET365 1個中位數
尾盤落到得1.5x-1.6x 未見過大到

白禮頓
史特加
鳥法

❌❌❌❌

哈哈哈哈哈哈哈 爽

俄假買少少玩下就算架啦

安治[+0.5/+1]

19176460求派

8.5s半場隻腳仲震左陣

直接買AIK，訓陣再玩國米

無錯 8 9成命中
如果開大一個中位就大硬

好彩臨尾買兩邊入波
依家汁200蚊

Gun

想國米對家

玩即場咋

要用係d 23線聯賽
試過英超咁睇無用

係 意甲都忽忽地

刷咩數據

跟左安治

不過前一場阿妓半6全7都中
我賽前9.5嚇q死

呢兩日戰績 哈哈哈哈哈哈哈 爽

Lm

無時間睇曬咁多場盤
我通常留意朝早d南美波而又開即場角

收息之王
btw lm

留明

仲玩俄超

有無跟我買角呀

白禮頓
史特加
鳥法
彭美拉斯

我都要留了

舊手足返黎屌波啦

hi

依家冇人都唔想上黎

有無跟我唔中問我拎番 系列

有了

永遠消失

有冇bgor channel link睇下？

肥鳩

big big channel呀

搵安治找卡數

唔該巴打

艾馬卡特

買左安治盤 fg

留意到
原來 安捷係個TRAP

新手心水
安治 下盤

all in左50蚊安治FG

即係點

即係會敗陣

般尼果場點睇

連你老母角

同紫蛇同路，有trap都唔使怕

我都無買

唯有自己屌波

想問下睇唔到企鵝直播要點搞?

覺得主隊會贏

11.5b

AIK蘇納[-1/-1.5] 對 哥登堡[+1/+1.5]
哥登堡而家唔係當年既高登堡

屌你冰牙

點解0射門都可以有5c

買Aik定走地角大好

冇人

冇錢冇人

主隊快啲入啦不如

主刷夠角未

屌佢老母 快撚啲入咪再刷

9c dllmch

講完到客整1c

主隊去死啦

角細頂到扮華哥跳

幾細

10.5 高水

10.5

咁多位我又買左安治12.5大
睇下會唔會又停角

靠你了

主隊你快撚啲入啦

唔入都唔好再刷

客隊入波未

拜仁莫雷拉

我建議你地補多注

同問

個膠登俠好好笑

般尼死都唔轉平半
係咪即係和鳩硬

又停角

好邪

客隊絕殺ok? All in左客fg

俄超主隊入波啦

客隊班垃圾刷乜撚

主隊痴撚線咁樣送一個角

打交？

安治goal

Ok?

刷角ok?

屌真係爆1c咁樣死得好唔抵 爆多幾c益巴打好過

主隊入!!

唉屌
又輸

一齊

買下第d啦

00:30 90+ 塔利克 1-0 安捷

下盤是個伏
伏到你呀媽都唔認得

頂足全場

場場都絕殺

dllm真係夠膽死11c完

屌佢老母個冇入球頂到尾都要輸
又輸兩注

上盤gel得

痴線

1-1？

上盤是個伏
絕殺完再絕殺

Ys

不愧係俄超 都係踢最後幾分鐘

8.5 9.5 10.5s全爆

仆你個街
入兩球波都冇兩個角

有無人知最尾0.5/1大幾倍

補左11.5s 12.5s都要輸

殺撚左我客fg 屌

坐過山車

AIK
國米

我都係,最後50蚊都無埋

大注b應該開心左兩分鐘

好在補左高水主gg

個上盤

屌你老母

傻的嗎？

好橙就快達陣比人長矛攔截

AIK
國米

訓

好撚慘
買左主表示同情

以後跟莫雷拉搵食

烏法[0/+0.5]
貝迪斯[0/+0.5]

衰喺俄假又真係慘啲
見同路大注咗

國米
拉科
波特蘭

半大了

搬泥 國米 有無同路

我戒賭算

幾多日

波琴入未...

彭美
2條3串1差你

冇啦 唔爭冠軍就早啲出聲啦屌

12m

鳩1-1 半場絕殺

中央大波

Red bull追和ok?

點解咁小人

11定12？

有冇開到最後嗰個？

9點半果場買咩好 豬死啦

冇睇live 本身打定輸數

官網寫12c

侯斯頓

半大

斬木佬

開左波未

半大已死

斬木入未

屌 馬會仲數緊角 無啦啦整個問題角

開半大未

屌 彭馬斯

侯斯頓快入

我屌你個球證

馬會話11

又0:0

買侯斯頓win先

斬木得半格？

同白帽果場咁似

半格餵狗咩屌你斬木佬

入波未

一齊集氣

點解呢度咁靜

8c

即場和仲低水過無入球?

角大又針

支持10c

lm

連c未

人地半3全12 你就半4全8

0.5/1s

輸死了
留明求派

( Show Blocked User - 五千蚊 )

屌你老母彭美拉斯

今晚羅馬

轟
蛆
獌

蛆又開啲低水平半盤
上場AC,今場又係
實有一次中伏

會唔會太筍 平半

轉半一高水可能會買

直插sporting 主

但蛆你叫我買對家都買唔落

波post已死

避左佢

All in左頭場

屌 d波台風紀唔做野

如果你買左客好借錢補返主

波po24

重心頭場一號

諗諗下，今晚個個都羅馬

拜仁
些仔
歐聯
分組
比賽
入球

賭PO咩事兩日都爆唔到1個PO

無親和力

橙 幫手推下

係時候靠我地光復呢度嘅繁華盛世喇！

曼 蛆 盤
巴素利角大
有無同路

車仔打比郡

無簡迪車仔輸硬了

30秒

好事黎 可以早啲訓

買完垃圾車即刻比人入

羅馬收錢

曼miss 12m

祖

今晚d波閪到

車

唔係蛆廢 係sporting勁左

孔素賤到

成晚推得一頁

巴素食屎

agger

今朝NYC

俺

費列活特 打比郡好波

NYC追和反cup

水床

水床gel!

9.5S 高水大注入手
爽4

NYC學下西床啦

半場追和

9.5,8.5 easy cashed😛😛😛

針

出事喇！

拉老師好熱血喎

反城係必須的

紐約大亂

NYC是on9的

買親呢隊仆街都奶野

河床癲到咁

Tg b笑4

輸左一場咩咩全日重心
咪扮出反
啲波入撚曬先出客456

入波唔刷角

梳 無

0462 01-11-2017
02:25 讓球 星期二 15 諾域治 (主) 對 狼隊 (客)
客 [0] @ 1.80 $1660

$1,660.00 $2,988.00

經過N連敗後

0438 29-10-2017
23:23 讓球 星期日 49 海倫芬 (主) 對 阿爾克馬爾 (客)
客 [0] @ 1.94 $2900

$2,900.00 $5,626.00
0441 30-10-2017
02:53 讓球 星期日 76 里爾 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.88 $1600

$1,600.00 $3,008.00
0447 30-10-2017
08:42 讓球 星期日 85 溫哥華白帽 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
主 [0] @ 1.97 $1000

$1,000.00 $1,000.00
0450 30-10-2017
21:48 讓球 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $2040

$2,040.00 $3,712.80
0453 30-10-2017
23:36 主客和 星期一 1 烏法 (主) 對 魯賓卡山 (客)
客 @ 6.20 $400

$400.00
0456 31-10-2017
01:58 讓球 星期一 3 AIK蘇納 (主) 對 哥登堡 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.86 $1310

$1,310.00 $655.00
0462 01-11-2017
02:25 讓球 星期二 15 諾域治 (主) 對 狼隊 (客)
客 [0] @ 1.80 $1660

$1,660.00 $2,988.00

運氣話黎就黎

今晚迷紫

今晚熱

琴晚歐聯得皇者曼正氣，其他全部垃圾

12m 2中1
Og
利申無睇

All in 比？

得佢正正常常開上盤，其他全下，除左垃圾車

垃圾蛆 平半輸半
今晚有無料 追數

豬死了

車路土

NYC

復甦波台

各位ching今晚有咩串既心水阿 窮到傻左
利申得返100

曼城[0/-0.5]

嘩！無上嚟一排，做乜水靜河飛？發生咩事？

要跟了

頭場角細？

Pushhh

3日都未爆一個PO感覺好唏噓 仲要明明係打緊歐聯

其實依家連登係咪分左三個post+一堆tg谷
呢個post已成歷史?

今個星期豬左七千幾
下面條飛可以中哂全格派2個100

終於有人話派
Lm

LM

Mon

Ok
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

第三關 好危

係 散哂

冰封角球
比錫達斯9.5s

熱狗0：0有19倍

新名好難記

冇mon

主一定要

主隊驚佢夠分打得保守
和波收工

無法卡奧摩納哥仲落分？
有鬼呀？

今次我買左比錫達斯角細

自己執生

等你買大再跟

in 得？

小皮球

yes

我10.5中位

主盤Easy cashed

沖涼sin

1C
快到

10.5角大易能到

屌 平時買角大又唔見咁多角

波POST咩事 幾日都推唔爆一個

3

3C

停角

停角30min

比錫仆街場場r 聯半大 今日我買左就00

比錫達斯 角球

10角好停

熱狗嗰場好難買啊

莫雷拉[

摩

頭場歐聯開個大俾我得唔得

下次先

9角停

比錫fg

比錫達斯 停角

摩1:0

屌 後防派膠

Pepe

反杯扮狗跳

你準備定

急不及待

半6全7的節奏

11.5b 感覺哥利斯馬下半場會係咁刷

比錫大畜牲

比錫 摩 是但入

太遲了

杯杯杯

反到一齊扮狗

俾多粒

汪汪汪

1分夠啦 比錫唔好再刷啦

一分？ 佢讓半一架

屌緊角你講盤
同埋係讓平半

打和啦 大家咁叻

波啊 入多球

2:1劇本

比錫快d搏多個12m

出絕招

入波啊

仲有20分鐘

俾多3C

杯杯杯杯

最多1c

9C

最後十分鐘

10C

俾多1C 上啊！！！！

歐聯都咁少人既

比錫

主入

好慘

11C

11c

比錫係咪踢假...
下下進攻啲決定都係最差果隻

畜牲打假

12m做個和出黎

全細 上盤揀左上盤谷鬼氣

主 獨食狗

俾呢啲撚樣拎1分 公平咩?

西乙等幾耐

dllm 11c 差1個

kane 出到

不過都係買鍠

鍠齋睇算
曼城
西維爾 -1
薩克達
賓福特
仲有注利記對家

皇
拿玻
RB

鍠
薩克達
猁對家+3
鏝

鏝盤係咁回飛 買左-0.5/0仲要低水真係想喊

轉平手買拿玻了

多仔9.5b

條條飛都有薩克達

定啲嚟!

[size=]呢兩個星期keep住對家入先 [/size=2]

薩克達456佢

熱狗fg

熱1:0

鍠ng

熱狗offside goal

買個d全部開哂對家

全主差猁

歐聯差利撚就全部主隊領先

買猁對家唔係話會穩贏
起碼安心先

蝗

鏝 西維 薩克達 頂實
賓福特快入

唔係差一角都開唔到下化

西維爾唔入多粒唔好擺3分

阿士果場和派200

3x1斷賤種蝗
半都冇得輸

拿波里反cup派1000

蝗熱停左廿分鐘角 屌
差一角都唔開

臨完場12

上場又係輸波追佢角大輸死

多仔德國羅賓漢

賓福特

泰迪熊入未

7:45 假巴塞

想要 但上場咁樣俾人炒。。。

我睇埋尾盤先再講 依家既盤係開下

假巴塞

富明尼斯

拉膠蛇

尋晚贏嗰啲又俾返狗會

其實依家都驚驚地 易勝最後一分鐘轉左盤

無即場係惡搞啲

冰角

有冇人有興趣買9點

我

Away?

正花邊洗要我

暫時係

講笑咩

正花大蛇黎

比人屌燈闣過主

拿根亞

jump美澳

同路 但點解會轉盤

富明

我都唔知 我都係睇盤 個盤話我知開下盤

靠你了bb

唔好咁 會大壓力

會羊的

B gor post有個講左樣勁好笑既野

甘反cup la

拿根 1:0

南球杯係咪無作客入球優惠🤔

讓到咁深
可以專心返工啦

主公！

Cup 派100

No1

買角細先黎刷 仆街

我了

好撚彩補哂飛

富明盤 全場和

有冇開到第9個角

法林最後單刀唔入 我個客主

3:1

4;1

波台沒落

輸波都無人屌

0468 02-11-2017
02:21 讓球 星期三 4 拿玻里 (主) 對 曼城 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.05 $1990

$1,990.00 $4,079.50

屌你狗會 到依家都唔派蒙特雷 搞到我買唔到tigres

阿特拿斯頂實

提格頂實

提格456

梯吸女先入未

tiger比多粒

堤格雷斯 刷角

阿美利亞gel

踢多個都仲未入

提格

以後都唔過關了

屌...人地紅左個...堤格雷斯都唔識入

榜首打多個都入唔到波

屌你唔係半二全二阿？

屌你老母9.5大 上盤

堤格入未

屌你老母打多個都入唔到

提格雷斯贏到 我一陣就自殺

屌 墨假blacklist算 唔撚係人賭

假到西

比多角

提雷格斯落地獄

1-1聯？

真係好撚痴線

半2全2

奇蹟呀!!!!奇蹟呀屌你老母!!!!好好味呀!!!

要做阿特拿斯一世球迷

角細果啲

臨尾刷4c jump

打多個都要輸半

11.5 $50000 嚇死.......

莊家cashed

好撚彩無買入球大

克雷塔羅 12碼 射4球 MISS 4球
點做到

戒撚咗
要斬等我嚟

今晚里昂穩勝?

今晚a 米

今晚有我愛隊

1001

比馬會斬殺

墨假真係要戒

年青人[0/-0.5] 對 基輔戴拿模[0/+0.5]
年青人

唔想入定入唔到

Ac米蘭勝唔勝到今晚 定和

墨假爆我四注角

今晚馬賽阿狗有冇同路

Same road

當無人睇好A米嘅時候，佢就會爆

按左層樓買阿狗球半上盤 信者得救

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

你啱

真心on 9 買皇馬和

無話買

里昂上圈作客對愛華頓 全場被愛記禁屌勁多撞柱唔入 靠黑球12m 先win到，點樣可以讓2球

就落到球半兩球
屌好鬼 但好想買

年青人 ： 基輔
0：0

希望我好運、我唔想跳呀

AEK 維拉 阿特蘭大 有無同路

我晏晝買讓1球

里昂 [-1]
AEK雅典 [0/+0.5]
阿特蘭大 [-0.5/-1]
拉素 [-1]
巴迪 [+0.5/+1]
馬賽 [-0.5/-1]
西雅圖海灣者 [-1]

環保post 用三日

琴晚仲係半一
依加已經里昂低水-1/1.5

里昂個盤

愛狗見到自己俾人睇低到一個咁既地步有咩感覺

記得踢熱身賽 里昂對國際 里昂又係咁落飛 結果國際輕鬆取勝 上盤咁深睇黎有難了

下晝睇-1 1.75
依家-1/1.5 1.76

琴晚-0.5/1 1.62

開硬咁

系

😒

我我我

1002？